你班畜生警察 南邊圍入面個個拎住鐵通你唔入去拉人？

仆街 個個係入面拎住鐵通 班畜生係門口做門口狗保護佢地？

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

好撚嬲

屌你老母 叫人入村都唔拉人？

拎住哂鐵通都唔撚理

兩個警察可以行過去同白衫人傾叫佢地退後...唔係傾掂真係無人信

個個入面戴晒頭盔拎晒鐵通唔拉？！